讀左幾日飛機維修感想

發覺原來出路係咁好，唔洗好似其他科咁畢業就失業個行業又專，做一排已經可以去外國大airline做，前景原來係咁好

打手account,大家起底睇下
專門吹飛機，警察

你咁講， 讀完毅進出黎做驚犬仲大前途
猶太人都話自己好專， 唔會失業

樓主係弱智？

我讀航海出路仲好 做十年就做到大偈

有冇detail

唔好入H字頭做

有兩間都係H字頭架喎

讀書嘅話好似同某公司有聯繫